\begin{frame}
	\frametitle{Presupuesto}
	\block{Software}
		\begin{itemize}
			\item Cuenta para desarrolladores de Google: pago único de 25 dólares.
			\item Espacio en la nube: 
			\begin{itemize}
				\item 100GB: 1,99 euros/mes o 19,99 euros/año.
				\item 1T: 9,99 euros/mes o 99,99 euros/año.
				\item 2T 19,99 euros/mes.
				\item 10T 99,99 euros/mes.
				\item 20T: 199,99 euros/mes.
				\item 30T: 299,99 euros/mes.
			\end{itemize}
		\end{itemize}
	\endblock{}
\end{frame}


\begin{frame}
	\frametitle{Presupuesto}
	\block{Personal}
		\begin{itemize}
			\item Diseñador: 200-400 euros mensuales.
			\item Investigación y transporte: 400-600 euros.
			\item Programador: 
			\begin{itemize}
				\item Pago único de 1500 euros.
				\item Pago por horas de 40 euros/hora.
			\end{itemize}
		\end{itemize}
	\endblock{}
\end{frame}


\begin{frame}
	\frametitle{Presupuesto}
	\block{Totales}
		\begin{enumerate}
			\item Pago mínimo de 2125 euros.
			\item Pago máximo de 2525 más 200-400 euros por cada mes de trabajo  adicional del diseñador más los costos por hora del programador (40 euros/hora).
		\end{enumerate}
	\endblock{}
\end{frame}



